唔係好明點解家人好易炆

成日話溝通,講幾句說就炆震,咁就大家都唔好講野啦又話你庵春,成日就黎人黎比較,唔識表達又唔識體諒,日對夜對大家都係好辛苦,真係唔想一齊住

唉，不要再說了，對方嘅情緒fuse 仲幼過bb仔嘅頭髮，一噠即跳制

me係燥底so what

燥底唔是問題,大家至多都唔好點傾解,但兩老又朋友唔多,唔識上網又唔曉睇書,日鳩日係屋企無所事事都快變御宅族

你講出重點，除左撩你，兩老生命中就無野好做